民建聯周圍擺街站簽名撐國安法

我見都唔少人簽名，有d仲幾後生，我真心想知班人係乜背景

行過去寫香港獨立

睇返立法會同區議會兩邊得票

香港藍絲人數約佔總人口四成

中環3個鐘都無人簽

有撚用咩 當多隻龜咋

2成，起碼一半係種票

「524」大遊行全攻略！

土瓜灣區好撚多人簽
欣榮翠華門口
支聯會門口

點解民建聯仲夠膽出街?証明香港人好善良

傳統藍廢區
紅磡都係

非法集結

我覺得無4成

講個笑話你知 美國擔心香港人唔敢搞關係法

我嗰面反而少人，比之前23條少好多，都係得班廢老幫襯

可能係支那人嚟呢

撐呀，國安法過左，美帝先會取消關係法，香港就會大規模徹資，咁先攬炒到

我果邊見個中年男人話撐國安？唔好玩啦

我在上水都見有人埋去簽
我有d想出聲鬧果班人

藍絲攬炒派

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

簽幾多都係冇用架啦

識玩梗係去簽名支持,
再同D職員熱烈地交流啦...

不過講得性起喉嚨乾咳幾聲呢D好正常

星期日咁多菲傭鬼理你

個名有個港字=港獨

有次梁愛詩落街俾人圍都絲毫無損啦

匪區呀大佬…

華人行嗰頭，有x菲傭

你寫乜都當你簽左，駛鬼audit同公開，你咁玩幫佢地壯聲勢咋

搞公投呀？

得幾個阿婆簽

三成炸
其中一成係啲護老院老人家黎

又話泛民攬炒
而家又支持？？？

屌佢老母喇

果次唔同 時間線仲好早
你叫佢宜家出去商場 睇佢敢唔敢

點解冇一個街站著火?

我呢邊冇乜人簽名喔 得啲義工小貓幾隻係度企

當你簽左

攬炒派咪支持

3成啦
計埋大量種票同埋最黃嘅中學生無得投票

得美心同元氣啲玻璃先會跌低
民建聯啲野就永遠唔會跌低同起火

黃埔已敗走

駛唔駛報警 好驚人多聚集 會傳染病毒？

係咪犯限聚令？

仲有工聯會 琴日喺天水圍見到

自己睇

啲字寫大隻啲

沙田圍站都有

咁都當嘅話 即係佢地自己簽都得啦 咁就無乜所謂

大聲屌鳩佢話佢搞淋個市

咁樣簽就計
咁一個人簽哂成張都得啦

好多站應該有幾隻便衣狗磅住

油麻地見到

唔知會唔會有人去拜訪下啲街站 好好多謝佢地呢

小小心得：廢佬走狗最怕以下說話：
“做咁多陰質野你收尾幾年會點過呀”
“仔女會唔會唔送你終架”
“你仔女係咪好唔中意你呀，你咁慘我好同情你呀”
諸如此類

的確係 做個樣擺街站
兩星期話有三百人簽名支持

因為你未出街
你一出街佢地一定死硬

你估無狗咩
尋日九龍灣「義工」個防狼器一響
好快已經有狗黎

要腦細親自落手做，仲走出來証明自己唔係零價值

睇監警會調查報告
18%藍
66%黃

觀塘先多

點解呢到樓下咁多人打飛機話唔夠四成
接受藍絲有返咁上下數量嘅事實
再認真諗下點令最多嘅人變黃/減低藍絲影響
揾藉口迴避問題是無用的

咪信選舉啦 大撚把啊公啊婆因為掌心雷投比民建聯啦
佢地係有咁多人又洗撚次次動員都洗幾個億啊 成個黃營一蚊都唔洗出仲要冒住比人打壓既風險出黎 呢啲先係香港人民意

咪柒。

就算係
見到國安法都心諗dllm我啲身家玩撚完

藍絲廢老過幾年自己都入棺材，仲要害下一代

國家執法要人比意見既咩
邊輪到佢地加把咀話贊成

不嬲都係咁 出嚟做騷咋嘛
佢哋唔出嚟擺街站 又點樣收集「簽名」呀

大家唔係唔去撐呀？？？

荃灣楊屋道街市都有

癡撚線唔好咁輸打贏要啦 自己人見到都肉酸啦

又扮嘢想領功定贖罪？講明唔諮詢，撐唔撐有分別咩？

多此一舉，啲人行過見有你簽緊可能又跟住簽

做媒
簽完又簽
整靚條數比中共睇

係中共裏面冇人敢反對嘅情況下
結果中共愈行愈錯

佢簽到350萬個先算啦